求義士建立連登武裝組織，旨在打擊官、警、黑

求有號召力的手足做